港匯跌破7.85又如何，股市咪又係升

消息一早 digest 咗，同埋 quantitative impact 未夠大

唔係以為打幾粒英文字就解釋到呀
塞留入你老母個閪到啦

大陸仔唔識英文？

牛三牛三

港滙跌買香港股票變相平咗 然後知道MA會keep住聯繫匯率掃港元

咁升到好合理

升既會唔會集中喺銀行股？